澳門公安有冇權開你電話睇

細路第一次過大海咩都唔知

帶部吉機過去